史上最可愛警察，幫大家消消氣

真係射爆你

G

G夠未

雞

勞ching日日浪費網絡資源

我想出出火

fire in the hole

你人生都係浪費地球資源

係 果個叫川榮李奈

吊你屎忽

mayu

橋本有菜

g

【一日不撤回，一日不妥協】

催淚彈，沒有把我們驅散；
布袋彈，沒有把我們擊退；
惡法，讓香港人團結。

團結抗暴反送中
星期日大遊行見
—————————————
<譴責鎮壓 撤回惡法 大遊行>
日期：6月16日
時間：下午2時30分
起點：維多利亞公園*
終點：金鐘添美道

民陣呼籲市民穿著黑色衫，譴責警方鎮壓，要求撤回惡法，林鄭月娥下台！

*民陣同時通知警方擬多於一個起點舉辦遊行，明日將和警方進一步商討，請大家留意民陣宣佈。

#反送中 #六一六 #譴責鎮壓撤回惡法大遊行

kawaii😻

g🤢

我用轆巨炮射番你

角色扮演都有 癲撚左